頭先同女朋友做愛差D叫錯ex個名。。。

好彩轉數快

差啲比佢發現係男仔名

男女通用既名黎😂🙏🏻

樓豬差啲將右手講成左手 小心比你右手摑

記得你
有潛力做Sugar Daddy 嗰個

換女換得太頻密嘅壞處
就係咁

唔係講笑
心都離一離

叫BB咪算

然後你話
我準備發射啦
你ready 未